連登年齡統計

25歲或以上請投
25歲以下請投

純統計

負皮左

利申 16 歲

今年升中一😂

你喺child登問即係呃負皮啫

小1😳😳

22

今年小學五年班

-0.5歲
我而家係老母個西入面上緊連登

岩岩升中一

😂起碼係用21歲分界啦

未出世已經咁鬼幽默

40歲或以上

39歲或以下

禾18碎

讀緊k3